# FiscalUrna #


### Webservice ###

Denuncias

**getComplains();		**
parâmetros: sem parâmetros;		

retorno: JSON		
Sucesso ==> {sucessfully:true, data:[{id:1, descricao:""},{id:1,descricao:""}], message:{"Caso exista erro o erro deve ser informado aqui e será tratado como exceção na aplicação mobile"}};		
									
Erro ==> {sucessfully:false, data:null, message:{"Não existem denuncias"}};



**getMyComplains();		**
parâmetros: id usuário;		

retorno: JSON		
Sucesso ==> {sucessfully:true, data:[{id:1, descricao:""},{id:1,descricao:""}], message:{"Caso exista erro o erro deve ser informado aqui e será tratado como exceção na aplicação mobile"}};		
									
Erro ==> {sucessfully:false, data:null, message:{"Você não possue denuncias"}};


**getDetailsComplain();		**
parâmetros: id complain;		

retorno: JSON		
Sucesso ==> {sucessfully:true, data:[{url image:1, descricao:""},{id:1,descricao:""}], message:{"Caso exista erro o erro deve ser informado aqui e será tratado como exceção na aplicação mobile"}};		
									
Erro ==> {sucessfully:false, data:null, message:{"Você não possue denuncias"}};

